\newHymn
\FirstLine{Salve Joseph, custos pie}

\settowidth{\versewidth}{Salve Joseph, custos piee}

%\JustHymnNum
\pointtrans[5]
\begin{multicols}{2}
\begin{verse}[\versewidth]

	\JustHymnNumInVerse

	%\FudgeVerse{S}{alve Joseph,} custos pie,\\*
\initialV{S}{alve Joseph,} custos pie,\\*
Sponse Virginis Mariae,\\*
Educator optime.

\flagverse{2}Tua prece salus data\\*
   Sit et culpa condonata\\*
   Peccatricis animae.

   \goodbreak

\flagverse{3}Per te cuncti liberemur\\*
	Omni poena, quam meremur\\*
  Nostris pro criminibus.

%\flagverse{4}Per te nobis impertita\\
%  omnis gratia expedita\\
%   Sit, et salus animae.

\flagverse{4}Te precante, vita functi\\*
  Simus Angelis conjuncti\\*
  In coelesti Patria.

%\flagverse{6}Sint et omnes tribulati\\
%Te pre cante liberati\\
%  cunctis ab angustiis.

%\flagverse{7}Joseph fili David Regis\\
%Recordare Christi gregis\\
%  In die judicii

\flagverse{5}Salvatorem deprecare\\*
Ut nos velit liberare\\*
Nostrae mortis tempore.
\end{verse}
\end{multicols}


%http://petralamb7.blogspot.com/2014/10/salve-joseph-custos-pie.html

